[回帶] 當林大總統都唔R裝備 證明黑警裝備多到拎出黎賣

平時伙食少舊肉都鬼殺咁嘈出聲明。

親sor有別

係班67醫護7姐唔撚罷工比警犬做

冇TAKE 2啦...

多撚謝777